五大紀律部隊完成中式步操培訓 今舉行結業典禮

柒

//【東網專訊】本港雖已回歸23年，惟政府官方儀式一直跟從英國殖民地時代的規定而行，本港各大紀律部隊至今仍使用英式步操。據了解，於上月22日起在香港警察學院舉行的中式隊列培訓班今（11日）完成，並舉行五大紀律部隊步操教官中式正步步操結業典禮，有近80名受訓學員參與。//

班警察係咪自己好開心離國家又近一步

俾你快過我

支式好撚傷腳

好on9仔feel

點撚樣可以兩隻腳都伸直
完全違反人體工學
btw 柒撚到落地核

終極mode

似雜技多 d 喎

俄式就俄式啦

女行就好睇，男嘅就行到On99咁，無紀律部隊有板你睇